會研究取消長棒或凍棒3＋3方案 交還物業助政府重生

多謝華員會
.
.
.
.
.
.
.
.
.
係黃.
.
.
.
.
.
.
黃既.如果真係既話
.

政府喉舌

係咁偉大應該